修身定上磅辛苦？

原來認真玩一樣運動係咁撚柒辛苦
當初以為9做唔洗配合飲食就大隻
又信啲on9 增咗肥先操嘢 dllm 去死啦

我長期bulk🥺

去gym room望下乾身既人多定365日都bulk緊既人多就知啦

體脂幾多先

好多都有腹肌又大隻。。。。

你專望個d姐 但overall睇晒全場應該10個有9個都

其實又唔洗比賽 修身嚟做咩

其實又唔洗比賽 bulk黎做咩
呢個問題要返你自己
我諗絕大部分人一開始都係想有靚身材先做gym
只不過發現cut/clean bulk太辛苦 最後變左365日bulk姐

要大隻就要bulk不過clean好啲

Clean bulk要控制飲食

體能

Cut 一定係最撚辛苦

Cut難啲
因為你cut緊果時又餓又冇力但要keep住個力量唔好跌

一般人就係cut
但啲大隻佬要食5000-10000卡路里都好撚辛苦